有冇人係做救護員

咁你一定係好靚仔啦

唐詩穎

唔明喎